發覺香港司機一半以上都係燥底趕住去死咁

你話的士貨車唔在講，不過私家車一半以上係燥底趕住去死，小路出大路仲要惡，單白雙白影線位照cut，最大問題係唔禮讓，返工放工時間，架架逼都要逼埋黎，讓得一架，其他車好似見到生路咁，貼撚住屎忽cut埋過黎

返工放工時間仲讓乜

最大問題係打尖

新牌仔睇見都驚
夜晚先敢出黎練

夜晚係少車
但速度更快

嫌我慢咪爬我頭

sure sure

啲人駕駛態度真係好有問題 塞緊車晨早打哂燈突埋個頭出黎 都要衝前唔讓 差啲撞

空個位出黎又要篤油，呢啲仆街要死全家

守住個火位夠做就埋黎

你唔知指揮燈係篤油燈咩？

次次一打燈隔離線架車就會篤油衝上黎

所以香港人揸車唔鍾意打燈就係咁解

貨Van

觀繞西行班仆街要出九龍灣都唔一早行定左線，寧願騎中線去到出口個位停晒係度等位入

正解 根本打燈唔會讓

有機會就比油+打燈 （同時）

【話直行，就直行，別轉彎︱#常見的路怒症】
「嘩，前面那人懂不懂駕駛，白痴也可以有車牌？是買回來的吧？」
-
身邊有一個朋友就算如何有禮，手放在 #軚盤 時就會變成另一個人，或者，這位朋友是患上了 #路怒症。
-
路怒症的學術名稱源於1980年代末的美國，指司機帶著具 #侵略性 的態度和表現開車，當中包括 #粗言穢語﹑針對其他行人或駕駛員的行為，患者最後會因為這種表現而引致道路上的爭吵﹑碰撞或 #意外，危害到他人生命。
-
不停按喇叭﹑胡亂加速﹑煞車﹑轉線，或者不停在駕駛過程中咒罵，都是常見的路怒症症狀。根據精神病學博士Randy A. Sansone和Lori A. Sansone的 #研究，#年輕人 和 #男性 最容易患有路怒症，駕駛里數越多﹑道路的擠擁程度﹑廣告牌的標語等，亦會和路怒症有直接關連。
-
不少國家都有立法規管司機駕駛時的行為，但歸根究底，行走江湖，最忌 #心浮氣燥，最重要都是開車時保持心境開朗，否則有十個牌也不足夠！

唔緊要 我揸車鐘意攬炒
我會照打
出唔到住咪出唔到住先
最好架架車都唔讓我 頂到我後面條龍成100 架車都唔係我問題

屌你老母諗起就嬲，朝朝早沙田出九龍，大老山塞啲仆街打尖，搞撚到去獅子山條路都塞

打尖死全家，除左新牌仔唔識路/唔熟路無計，大家都試過

但啲含家產貨車的士佬

新牌夜晚渣會唔會仲大壓力?

非繁忙時間
如果前面已經係紅燈
我會早啲收油碌埋去
後車咁都要篤油爬頭
到最後咪一樣一齊等紅燈
仲要左面爬頭
如果可以我就再早啲踩 brake 同佢保持三四個車位距離

紅隧出上加士居道天橋，條龍唔長都要加尖

有個星期日tst小路出大路
有車黎緊我停一停等到無晒車先出都好正常
後面架Jaguar 死呠爛呠
長呠左半分鐘
差d想打死火燈落車彈頭cum
有d香港人真係燥狂症

我會咁做
我真係試過
不過係去赤柱做

架車得我一個 淆底

架 Alphrad 嫌我行5x都覺得慢，又閃又推，我嬲一滯打死火燈停係度

見到啲仆街想打尖，篤油閘佢個種感覺特別爽

後尾見到原來係車住條女
幾百匹係難收啲

打尖真係要死絕全家

Alphard 99%都係狗閪
有中港牌果啲仲撚閪

其實怒路症係真
當你做駕駛者就會明

我估係因為長時間跟線行, 又要留意4周, 所以個人會緊張D

真心
下下慢車都要死迫埋黎搏攬炒

官塘繞道行80，班仆街停曬係度打尖，真係好危險，隨時串燒幾兄弟

中港alphard 班司機，車頭前你少少都一野壓埋黎cut 線，要你踩重brake去讓佢

新牌仔呢d情況遇返3、4次就唔會驚
做多幾次攝贏商用車冇難度
（前提係要你好清楚自己車頭左右兩隻角喺邊）
1830行紅隧未撚驚過
利申 7個月P牌

有 60% 以上司機 依家轉彎已經唔打燈
的士狗更加係係 90%

唔信自己留意下

發覺香港司機人一半以上都係燥底趕住去死咁

每次出車都要對住啲快線撚、打尖撚、唔識路又停喺路中心思考人生嘅撚樣，都好難唔燥底
仲有啲DC9，紅van車手數之不盡.....

早幾日等過馬路
有架車入左線袋但係keep住有對頭車走唔到
佢後面架車就呠足咁耐
我幾撚想即刻拖後車個司機落地打鳩佢
呢啲真係痴線佬黎

窩打老道同衛理道交界，個撚個去到燈位先入
知唔知打尖令到成條路都慢左啊?

屌你老尾 頭先係旺角 正常速度
比架法拉利高速爬頭cut線 好彩減得切速
嚇到仆街

唔會
朝早多車仲驚

exact7ly

我試過唔讓
因為我已經讓左佢前車
佢最後都係要停

我最中意係太子道橋面西行，頂死果班行快線打尖的仆街

利申：會讓紅van因為對面十幾人
再利申：疫情開始咗之後未試過要排隊無得頂人

啟業轉上龍翔道天橋邊個實線前想打尖CUT埋黎一定篤鳩佢
你唔打燈但個勢想壓埋黎都知你咩事

咁撚勁咪爬頭出去比其他車撞9死
呢d又係正一仆街黎

一見d MK款就醒水 十個有九個都閪
成撚日揸到當自己玩頭D
見過有架死氣喉聲就大又行到勁撚慢頂住條路 一係就少少位就9攝 完全唔撚理其他車

正常係唔會讓
呢啲撚樣要頂撚到仆街冚家剷先得

冇計 香港人日日趕到仆街 遲少少返工慘撚過死 係咁架 勤工獎好撚緊要

霸撚住中快線慢駛係咩玩法 要慢揸 要遊車河就行慢線啦
仲有啲一條大直路單線慢駛拉龍又想點樣
遇到好難唔燥
不過私家車都係其次 見到dc狗亂9咁黎先最燥

揸過幾個地方
係香港咁撚閪